一陣又落雨

我啲大水蟻朋友講的

我幾時有咁講